下場曼城贏曼聯，表演碌𨳊吊啞鈴

家傳吊陰公

不再求冠軍，但願降妖魔

ok

雞 公廁

吊陰功

想睇

Lm 走數

華ching呢

表演喺街大叫麻友係雞好過啦

舉左

人都死咗

?